再咁就輸輸輸輸輸 你地有撚贏過!?

你老母打幾下就輸輸輸 民意民意

你黑社會做臥底俾人發現唔撚會殺鳩你?

你地五大訴求到依家都未撚贏過呀 少少都無呀

垃圾連登仔 咁撚易就割 不如直接放棄成場運動算啦

女仔隻眼就話要還 6條人命 幾百人俾人告暴動罪

都廢撚事再上連登 痴撚線

割撚哂去啦笨撚柒

［正視聽］大家唔好再嘈啦

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

[緊急分析]法！不！責！眾！

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場